[自學日文] 大家一齊分享下

有冇巴絲自學緊日文
中學個陣背過五十音+買左大陸套新編教材
不過已經唔記得晒 最近想pick up 返
各位前輩分享下點樣學 用緊邊本書或者邊個app 俾我地依啲新手學下野啦

岩岩去博客來買左大家來學標準的日本語

pish

多睇綜藝節目，真係有幫助